民主派區選將會大敗

4000 蚊要填表，建制派應該早就準備好幫所有街坊填表，這表面上是派錢，實際上是選舉戰略。因為只需要填一次，這是速度和組織之戰。成功者在今年區選會有優勢。

兵貴神速，遲鈍猶豫者敗亡，這是天理。

但我想大部分民主派都察覺不到此事，應該會大敗吧。

係咪都輸硬架啦